Marvel super war 有沒人玩呀？

點解沒人開既？
Moba game熱潮係咪過左

遊戲目前在亞洲上線，其他玩家需要使用VPN到星馬泰、印尼、菲律賓、印度進入遊戲，伺服器需要是亞洲服：新加坡和馬來西亞

《漫威：超級之戰》將於12月19日中午12:00 (GMT+8) 正式上線
七大活動強勢來襲，歡迎加入拯救世界的 超級戰爭之中！

＊手機最低要求配置：
【iOS】iPhone 5s
【Android】
CPU: Snapdragon 410, Memory 2G
GPU: Qualcomm Adreno 306, OS: Android 5.1 和以上

《漫威超級戰爭：亞洲服》將於12月19日中午12:00 (GMT+8)正式開數全平台公測，全面開 放排名戰、振金爭奪戰與英雄大亂鬥玩法，七大活動強勢來襲，歡迎加入拯救世界的 超級戰爭之中！

目前台服時間可能跟亞洲服開放時間不一樣， 台服上線時間請依照官方公告為準。

【限時活動】

1、戰鬥餚贈
活動時間：2019年12月19日維護後-2020年1月1日 23:59:59
完成每日任務，即可獲得金幣並提升活躍度，每週活躍度到達指定數值還可領取『水晶』、『 英雄線索』、『外觀線索』等獎勵！

2、開服限時優惠
活動時間：2019年12月19日維護後-2020年1月19日 23: 59:59
索爾、黑寡婦、洛基、星爵、披風和匕首及其對應外觀將享有限時7折優惠。

3、累計儲值福利
活動時間：2019年12月19日維護後～2020年1月1日 23:59:59
累計儲值達指定金額，即可獲得『外觀線索』、『水晶』、『光曜寶匣』等豐厚獎勵！

4、挑戰之路
活動時間：長期有效
參與挑戰任務，即可領取金幣和水晶獎勵，完成全部10個任務後，即可獲得英雄一暴風女！

5、新手簽到
活動時問：長期有效
新加入戰場的觀察者們完成7日簽到即可領取英雄一綠巨人浩克及其外觀一雷神索爾3: 諸神黃昏、英雄一鋼鐵人以及大量金幣和水晶獎勵！

6、成長基金
活動時間：長期有效
購買成長基金，升級可得豐厚獎勵，達到等級25還能領取鷹眼限定外觀一復仇者聯盟4:終局之戰！

7、首次儲值福利
活動時問：長期有效
首次儲值任意金額，即可免費招募猩紅女巫、美國隊長、驚奇隊長其中任一英雄！

累積關注福利
活動時間：2019年12月19日維護後一2020年1月19日23:59:59
Facebook 粉絲累計達一定數量時可解鎖全服獎勵。

🎉預註冊得好康🎉
《漫威超級戰爭》公測預約正式開啟！
趕快預約遊戲，解鎖豐厚的開服獎勵吧！

①官網預約：
②台灣地區Google Play預約：
③港澳地區Google Play&App Store預約：

台灣地區App Store預約即將開啟，敬請期待！

活動獎勵：
預約數達到階段1，全服玩家將收到水晶*68；
預約數達到階段2，全服玩家將收到頭像框*1；
預約數達到階段3，全服玩家將收到暗星靈球*1；
預約數達到階段4，全服玩家將收到石頭人外觀；
預約數達到階段5，全服玩家將收到鷹眼英雄；

活動規則：
1.本活動在台港澳地區進行。
2.我們將在公測開啟後，向全服發放虛寶獎勵，發放對象為公測開啟日起30天內的所有註冊玩家。
3.若因系統原因導致個別玩家無法收取獎勵，可通過客服管道申訴，經判定後可補發獎勵。
4.本次活動的最終解釋權歸網易遊戲所有，活動內容及獎勵均由網易遊戲組織與提供。（台灣地區為代理商龍邑股份有限公司舉辦）
5.漫威不是本次活動的贊助者、獎品提供者、管理員或承辦方，對本次活動不承擔任何責任。
#漫威超級戰爭

奶共奶到雪雪聲嘅marvel你玩埋我嗰份

玩到？

用vpn玩就玩到
連去菲律賓或者印度
打機還打機
政治還政治

戇鳩思想
食飯都關政治事呀
打機可以冇事？

入唔到

用遊客加連vpn

點解down完隻game，㩒進入遊戲，之後無反應，入唔到game嘅

啱啱第一次玩就 台港服要等多一段時間先開

可能未開ser ,官方都未出tweet 話開放香港地區

我仲以為係我部電話有問題其實呢隻係唔係即係marvel版傳說對決？

出左？

拉

用vpn咪玩到lo

Yes,不過台港地區未開放

對英雄聯盟moba手遊比較有興趣
咩平安京,傳說,王者,非人同埋e隻marvel都係copy二次創作

畫質地圖唔太ok

我玩左兩鋪啦喎 無問題喎

玩就玩得既，但千其咪課金比共資賺

唔去同共雪講？

大陸game 不了

11點開左了台港澳服

邊隻角似勇咁用？

咪姐係傳說對決

玩射手一下俾人秒左

Hulk好似好屈咁

點解app store仲係寫pre-ordered?

鷹眼啦

超屈機

頭先用雷神都幾好用， 3技大範圍清場

一陣睇下加唔加到雪糕仔一齊先

我鍾意萬磁王,可以減人速

隻冰人好廢

俾hulk 屈死

IOS 仲未上

玩緊啦

lol咪又係dota衍生出黎嘅二次創作

未玩過傳說對決 LOL呢類....完全唔識玩...
頭先俾captain marvel殺咗我個loki三次....

1748010497加id

你傻撚左? 打少隻game 要你少少骨氣既野都做唔到 你狗黎嫁?

普通配對戰會唔會match到電腦架？

奶共、不了

麻麻地 del

屌你都母場場都有支那狗斷線 + 傻閪見輸幾隻人頭就走場
玩閪咩

一齊玩下排位

仲有搶角 幾場都係咁

大陸game不了

頭幾場好大機會係電腦

屌你老母打ng結果全部電腦既黎？隊友敵人都係電腦？！？！
我殺撚左30個人on99 冇真人咪算9數囉 整電腦把撚咩

一齊玩啦 我用hulk

因為支那game囉 點解

開頭係咁

Add

冰人不知幾好用,下下緩速

白皇后打野好勁

on9 game唔用點買角色儲金慢到on9，迫人課金
水晶買得既角又少

升lv都會送下金幣 活動又送下
玩左兩日 都有萬幾左右
唔使好似傳說要買埋奧義 算係咁啦

第一次玩呢類型game

想問有d 大怪企係度
打佢地有咩用架 ?

中立怪, 打完有buff/召兵幫你打etc

差唔多日日送石送錢
全部野俾晒你用好無
要唔洗錢就練送嘅角色

好撚好玩

支那game

支那驚不了

黑狩好唔好用

屌佢老母
呢隻鳩game
打
光復香港、stand with Hong Kong 都係敏感字眼
傳說對決係騰訊有份，都冇佢咁霸道

時代革命，英，中共，問題呢D字眼都唔得

排位成撚日都係對電腦打，廢到爆

平行時空？blocked

頭先打左場見到有巴打叫榮光歸香港

似同電腦打多過真人

有招待碼 十五級以下有禮包
FU699LG3E

巴打互加

冇人打就比電腦你

有無人一齊打解任

我玩呢D game已經廢, 估唔到d隊友可以仲廢過我 對家D人又勁撚到

G2R3D7ORI

Hulk 打撚曬既。硬撚到

FIR2CN82A
Tg nevergiveup17

真係又打得又坦得

有咩克到hulk

有無TG Group? 新手岩岩玩求帶

你開一個 加我入黎去 nevergiveup17

我都好廢, 唔識 不過尋日見過人用隻劊子手好撚屈機 我試玩今期免費隻黑曜獵手, 上路對住佢輸到仆街, 最後殺0死7

Hulk要圍死佢 團戰殺左輸出先

其實而家隻game好悶
排位又未出賽季
感覺小人玩過傳說

感覺d英好唔平衡

傳說出左咁耐多人玩都係正常 同埋多人定少人我又冇咩感覺, 平時打都好快match到人, 不過我都係打ng, ranking未打過就唔知 不過隻game暫時少香港人玩係真既 好似淨係見得連登有人討論, 仲要得咁少人

未入邀請碼既巴打可以加我
FIR52F2JD

見d youtuber講話而家射手弱勢, 不過我又唔多覺 可能都係ng同ranking分別

TG Group:

邊度入

活動果度

好過平安京

連登邊有人討論，睇巴哈啦